唔好散唔好當贏 cctvb講左中央表示「技術性調整]

中聯辦主任王志民與港區全國人大代表及政協會面。代表會後引述王志民指，中央充分支持行政長官林鄭月娥及她暫緩修訂《逃犯條例》的決定，又指有外國勢力干預，令事情變得複雜。

多名港區全國人大代表及全國政協委員到中聯辦參與會面，中聯辦主任王志民及全體七名副主任出席。

代表會後引述王志民表示，港澳辦、外交部等四個中央部門發聲明，支持行政長官林鄭月娥暫緩修訂《逃犯條例》的決定，做法少有。
全國人大常委譚耀宗說：「中央對於林鄭特首及那個決定是表示尊重、理解及支持。他認為這六個字是『字字千金』，這六個字也充分表明中央對特首的支持，中央堅決維護香港的繁榮、穩定；亦呼籲我們港區人大、政協都一起支持特首，我們共同團結度過難關，幫助特區政府依法施政。」

前全國政協常委陳永棋表示：「我們得到一個很清楚的信息，是中央很支持特首、很支持特首。」

他們又引述王志民，提到修例的初心正確，但有外國勢力不斷干預和抹黑。

譚耀宗稱︰「他說有個不完全的統計，總共外國在過去這段日子有67次發表聲明、各樣的干預行為，所以事情變得很複雜，特別在中美貿易戰中，希望香港方面有些組織及人，不要被人利用作為棋子。」

中聯辦也肯定警方維護法治的決心，又舉例有警員連續數十小時謹守崗位，值得肯定。

消息指王志民及官員會上兩度站立，感謝人大、政協的支持《逃犯條例》修訂，希望他們理解港府的艱難決定；亦提到暫緩修例有
三個「有利」，包括有利未來繼續討論修例、有利紓緩社會矛盾，亦有利於揭露反對勢力，在暫緩後仍持續反對，其實不是反修例，只是反政府，希望人大、政協未來繼續向社會解釋修例內容。

第一中央今次表明撐林鄭
第二中央表示只係暫緩
第三未來會繼續向大眾解釋
第四中央已經推左個波為下次舖路

各位 未撤 不散

各位 唔好比班友仔打飛機講贏就真係當贏呀

自推

再自推 大家睇下啦 唔好散呀